【有冇得諗】學何妖咁改歌詞，整返首《反赤納粹之歌》

之前何妖搵人改咗《願榮光》啲歌詞，在擺咗上網嘅，雖然首歌好快落咗架，但係佢嘅做法其實都值得我哋學習，因為有一首歌其實我哋一直都未搞過佢，就係：

中国國歌

因為依首歌，其實而家喺香港仲會係無可避免咁係唔同場合咁播出嚟，之前我哋嘅做法都只可以係噓佢或者唔啱音咁疊住佢咁唱其他歌；但係如果我哋可以將啲歌詞改左佢，變成一首《反赤納粹之歌》，令到佢好似願榮光咁hit大家都識唱，咁之後大家就可以響任何奏中国國歌嘅場合唱依set歌詞啦

預期效果：
1) 唱到佢連國歌都唔敢播
2) 激嬲中共
3) 搞到政府要即刻用緊急法立埋國歌法，加速外國制裁同攬炒

大家覺得可唔可行？

利申：唔識改歌詞

自推 一成

自推 兩成

自推 三成

自推 四成

起來 不願做奴隸的人們

自推 五成

幾好主意

自推 六成

自推 七成

改你老母，作到仲得啦
播支那歌出嚟嗰個恥與為伍

由細到大已經有首 "成副身家輸曬, 老婆仔女走埋" 😂

幫手推到有改歌巴絲入

起來！ 我呀爸去環遊世界 我呀麻係哥斯拉 我呀婆係心理變態！ 蔥爆牛肉好味！好味到唔洗還債！還債！還債！還債！全部錢都輸曬！老婆仔女都走埋！還債！還債！還債債！

學校果啲一定會播㗎嘛
起碼CCTVB 新聞前都一定會播啦
如果個個都唱新歌詞，搞到周圍唔敢播CCTVB都好

最好就係改到係反赤納粹啦，國歌佢禁唔到嘛

自推 八成

自推 九成

自推 十成

自推 超過十成

其實佢禁播國歌都唔錯

Can think, pish

國歌本來就好岩用 只係對象唔同

最好係廣東話啦，唔想唱匪語

唱呢份歌詞已足夠